速成易學定倉頡易學？

如題

兩樣都係要學拆字

易學黎講咪速成

學就應該速成易學
但如果想打字快就學倉頡啦

利申：用速成，最快一粒鐘打4000-4500字（有嘢跟住打，常用字）

要快就一定倉頡
唔使搵字已經夠晒著數

有無諗過點解速成叫速成？

學就學倉頡 學得半桶水淨係識拆頭尾碼變左打速成